新界宵夜有咩食

最好新界東啦
北區大埔沙田都ok
求推介 想食啲小食 炸野

24m記

7-11

三多

脆香雞翼

新界咁大 大把野食啦

除左m記7仔呢

ok

鋒味漢堡

炸嘢=三多

除左三多仲有無
煎釀三寶魷魚鬚果啲

大中馬會個頭有

沙田乳鴿G粥

串燒妹